連登第一屆波台問答大會！

答啱10題 資深波台會員
7-9題 波台手足
4-6題 得閒上多啲波台
0-3題 垃圾

最尾果條心戰得好緊要

中得6條

最尾想贊下你刀唔畀

垃圾題

黑勞洗唔洗咁落力做牙

7分

岩9題

最尾個題太易答

泥狗錯answer
請修正

4分

錯左泥妖cos同熱狗果題

豬sir坐完啦

4

在囚人士

好有心思
如果唔睇晒有咩揀的話應該會答錯

想吹奏 u 高汁都唔得

牙泥系可愛絲打

cos 狗吾系 4 隻腳

此 post 已完 0 分重作

得 6 分

最尾個題

錯左豬sir同泥狗

心戰 得8分

最尾果條

高汁po

良心作答得5分

係得cos果條唔洗諗

我答錯

你4隻手都唔洗諗

我諗咗好耐最後錯咗...

可愛絲打

why

有異議？

ching最後個題陰鳩人

我㩒錯咗 我唔係熱狗

鋼gum2隻手錯乜9

其實依題出得好有深意
做熱犬同做高質會員只能二選一
做得熱犬唔會高質
高質既唔會係熱犬

痴線 n賓高質熱狗

好撚多人答

你又低汁又係熱狗

完全無問題

全中

講緊BoA定我？